屍剎烈車（吾好咁無禮貌同人地攞嘢）

在一輛屍剎烈車上，一班窮凶極惡的僵屍，正在向一班孤立無援嘅乘客瘋狂咁樣咬噬，咬完一個乘客就會變成一隻殭屍，不停咁樣極速咁樣增加殭屍嘅數目。
於是，車長吩咐袁師傅去對付班殭屍，袁師傅話出面仲有好多僵屍上緊列車喎，車長話佢哋買咗飛唔可以唔俾佢哋上架。袁師傅徒弟問班殭屍你邊度嚟㗎 （攞料），袁師傅就大聲咁斥責徒弟不要咁冇禮貌攞料，徒弟話咁多殭屍我哋乜嘢架撐都冇，叫我地點撐呀。於是袁師傅一個檔100個，但都變成了殭屍，班徒弟無望地跪晒在地上哭求，到最後袁師傅同班徒弟都變成殭屍再去襲擊其他人。
車長同班員工跳車向上面求救，全面封殺由香港來的列車，邊度都唔使去，香港變成死港，玩完。